cc台噴精唔夠波台手足講就笠水去恰鳩動物台毒撚

欺善怕惡 好撚羞家

話晒呢度熱狗渣旗。。。

大家吾巧睇中文字幕